香港嘅學童保健服務根本屈機，不服來辯

有牙科，用枝大牙刷教你點刷牙

有問卷填，細細個就train你用hb鉛筆填mc，打好公開試個底

又有健康檢查，身高體重血壓視力聽覺等等檢查都有，小五定小六嘅學生仲有特別待遇

最緊要係免費免費免費，根本成個香港最成功嘅政策就係呢樣，不服來辯

特別待遇??

姑娘check JJ

彈JJ

有冇師兄驗JJ嘅時候扯撚左

阿叔就有份 撚有姑娘咩

我棟L左嚇親個姑娘

女醫生

細個check JJ個陣
個女醫生話我JJ有毒
要馬上醫返好佢 用口幫我吸啲毒出嚟

唔好扮野好喎

得醫生check，唔好混淆咗現實同網上世界

小六特別俾男醫生劣包皮
好多鳩屎
人生第一次反
龜頭條溝紅咗幾日

好奇想知佢點驗

仲會幫你反埋包皮
連登仔應該係人生唯一一次機會比非母親外既女性掂自己條賓周

第一，係男人
第二，係方丈唔係醫生
第三，你去咗少林寺，唔係學生服務中心

逢單數年級check JJ

又有護士姐姐同你反包皮 出埋野

第四，係劉以達

小一三五都要？

記得健康中心有部電腦用部戰機食牙膏打細菌好撚好玩

ching有啲料到

有, 好記得個姐姐仲笑住話都幾大

點解我個年代冇呢啲

去牙科保健比姑娘屌到仆街

小學牙科搞到我有童年陰影
我一個人去急症室睇醫生都未驚過
但我一個人去睇牙醫，未登記已經驚到仆街，成身冷汗，左手揸右手揸到見血

近視，驗視力，細個幾行睇極都睇唔到，啲語氣西過大公司上年紀嘅單身女hr

教刷牙個part惡到仆街

其實牙科保健d姑娘係咪牙醫黎?
點解好似唔係牙醫但又幫人洗牙

冇記錯係

留名dh巴絲回覆
btw佢地洗牙好似好求其

記得個姑娘幫我反包皮勁多鳩屎
仲有揸春袋

小學有一年係個女醫生睇我JJ
仲劣我包皮 然後叫我呀媽要得閒幫我反包皮洗J

以前細個唔識刷牙
d牙好污糟
次次都比姑娘屌
本手冊有個牙齒評級 次次都係最低級

按情況需要

驗脊椎最重要

免費劣J

姑娘唔係牙醫
同時洗牙唔一定要牙醫洗，所謂既「牙齒衛生員」都可以幫你洗

我當年Check JJ 都係女醫生，仲要係靚女。

原來係咁
做牙齒衛生員洗唔洗讀過大學

細個有定期洗牙，私人洗個啲唔痛，每次洗個醫生都話keep得唔錯

牙科保健洗到好痛，然後俾佢屌刷唔乾淨，塞枝牙刷入我口，叫我跟住佢枝大牙刷一齊刷，個時仲要流緊牙血

呢個冇做過

唔洗不過要讀Course，學牙科啲野，要係政府度註冊

又FF

啲服務好似唔係免費... 印象中要比20蚊

屌你老母讀個濕鳩hd就學人幫人洗牙仲要串柒柒咁

咁洗洗牙啲牙有事點算

Check漏左你個腦同心理狀況

靚女醫生chok J

我覺得唔關職業事
應該係所有所謂既「公務員」都係咁

交20蚊填問卷

通常一定有牙醫在場既 牙醫救你

Check完 仲打咗我個pat一下

做漏咗智力test

依家既學生仲有冇

其實要比20蚊

你都有d料到呀

cls
大學洗牙個啲都好過衛生署個啲

學童保健應該係小功課多活動

我果時係女醫生check
番起我包皮
硬撚哂
到而家都仲記得

女既要摸胸摸下體

牙科姐姐

驗JJ唔扯唔好話自己驗過

中一之後冇去過

你好意思

杜牙根要排兩年， 靠佢真係含得撚

我有個同學試過亂填份問卷，跟住被姑娘話佢有自殺傾向要帶佢去見社工

呢方面係做得幾好嘅 雖然啲學生都冇認真利用呢個福利
同埋呢啲政策都係幾十年前一直留落黎先有 而家個政府邊會諗呢啲野

有巴絲話要俾20蚊

麥當勞同 #Save12HKYouths 有咩關係？

屌，咪又係港英政府嘅德正

同隻貓仔比既話係既

真
記得嗰陣突然話有個女同學脊椎歪撚咗

當年係女醫生幫我check過好似唔止check一次？年年都要去？
叫我自己除褲一手反左我d包皮，劣左兩下就話可以著返

星期六日最好就係出下膠post

你不如話幫你含埋

嬸嬸黎

有建興姑娘

畀醫生彈jer jer都叫好？

細路仔有咩唔好意思
未歷練過
求其 hi 到就扯㗎啦

應該好少人初中仲會去，因為冇咩用

佢意思叫你過主呢解

冇試過劣JJ
但就有輕輕揸下你個袋

扯左

證明啲姑娘有認真對個結果，有做緊野

你嗰個服務差啲，我嗰個有毒龍鑽

我個fd要轉介去威院
但佢冇去

咁佢現在還安好嗎？

佢無講錯，你真係死毒撚

下 我當年真係女喎
好後悔去咗一次就驚咗冇再去

因為outdate咗，港英留落黎嘅野一成不變，冇野加上去。

而家好多人都會帶小朋友揾私家做檢查，服務好過政府好多，我係學生都唔會揾dh做，有錢去私家，冇錢嘅覺得去唔去都罷

女呢chk
chk 下係咪處??

呢個我有印象
但係再見姑娘個陣佢問我係咪仲有自殺念頭
冇就快啲改返個問卷

試過俾男醫生揸波

對住個 5,60路都扯得起？？

政府

仲安好
佢係脊椎側彎嚴重到就咁用手摸都摸到彎咗

細個個陣返到屋企即打j

真
個女醫生喪含我下面
又搵手chok我條J
我嗰陣好驚叫佢唔好咁整
點知佢冇理我
最後我仲忍唔住比佢含到射咗
嗰次係我第一次射
事後都唔夠膽同屋企人講

真係有part係揸春袋

有，個姑娘幫埋我

啲姑娘勁臭串

點解咁多都話啲牙醫惡
我以前遇到個個牙醫哥哥温柔又幾後生

女醫生CHECK JJ唔係中二三咩？

唧牙膏唧一粒豆咁大

我都係女醫生

個時佢都有check到 但個時夠鐘走
佢叫我返去再驗 我無理佢

唔怪得又求其又唔舒服

牙齒衛生員 唔一定係牙醫

下有姑娘你唔簡 簡呀婆

牙科保健成為好多人以後唔敢睇牙醫嘅原因

認真 有一男一女醫生 男仔可以任簡
係你死都要入呀伯間房姐

你好彩

男嘅做洗牙一定好過啲阿嬸

俾姑娘劣的時候俾佢話平時要洗乾淨做多啲保養

最好笑嘅係唔記得高小，定初中健康檢查
有次同老母去
臨尾見姑娘講性知識啲野，話青春期有性慾好正常，有需要就同媽媽講，睇下佢幫唔到我

細個好純潔

男既 中年

真 吸毒療傷

檢查果陣d姑娘順便幫我打埋J

我幾次除褲check都係女醫生
都係揸下 睇下包皮就算 無咩特別

而家諗返都覺得幾好玩(全套 唔只除褲個part) 其實都值得去 個時我聽野好似有啲唔清 但個時個年級唔洗check耳 我問佢可唔可以check埋都可以

點解未睇已經咁驚

無得驗各種性病、hiv等
失撚敗

個醫生有冇問你做咩扯到咁行

一入房就叫我除褲，嗰陣真心驚

牙齒衛生員

有醫生嚟，仲要係阿伯

真 佢一Check到有少少問題就會叫你去影相
成個中學每隔半年去影一次
然後有次突然打黎話嚴重左少少要去照X光
好彩最後仲係可接受範圍
重點係全部免費

same 個女醫師勁暴力。一下扯落去

自始之後就無女掂過

港英政府德政

不嬲都話香港福利幾好，先唔係點會咁多大陸人搶住落嚟

真係姑娘check
但細個check過一次 整到痛有陰影

有冇幫你清鳩屎？

舊登有人話遇過後生印度靚女醫生check j
這些機會

真定假膠？
男醫生可以check女學生？

見親既俾盡30零歲

我記得小學有個同學仔去完檢查
第二日返黎學校話要比個女醫生檢查何B仔
佢扯晒旗 搞到佢老母企係隔黎好唔好意思咁
但個女醫生係咁check 又搞佢春袋又搞佢龜頭 笑撚死

乜有得簡

這些機會

比d 呀婆撚到我依加無女

免費服務 9成9 全部實習生 拎經驗

當年個醫生係auntie嚟

真，好到我無啦啦被人check過一次賓周仔嚇到以後唔敢去

變態佬

次次check賓周都係阿婆 點扯到
驗耳仔就幾特別嘅 記得係中三先會check
鎖你入間棺材房戴耳機 聽聲就撳掣
但係播得超細聲 心跳仲大聲過佢

牙保要廿蚊

check賓周好撚講運

有撚得揀
俾個阿嬸睇蝕哂

唯一一次去嗰時驗眼 姑娘唔使我除眼鏡
嗰時唔係好明 依家都係

我都係小一嗰陣已經話我有6隻柱牙
但係我唔知點解無人哋對牙醫嗰隻恐懼
等疫情好返啲都想去洗吓牙

幫你 check下使唔使配過副眼鏡
如果你本身睇嘢都蒙查查 除嚟做乜

見樓上啲巴打話好多都係阿嬋黎喎

Yahoo 知識

牙醫保健喺我童年陰影
佢幫我洗牙嗰陣強求擘大我個口
搞到我從此好驚睇牙醫

應該驗下副眼鏡度數啱唔啱帶，洗唔洗換過副

在一個平常的夜裏，在港華醫院的某個育嬰房內，傳來了一陣陣的嬰兒哭啼聲，驚醒了駐院的護士。充滿愛心的護士連忙奔跑到育嬰房看個究竟。

護士抱起哭啼中的嬰兒，以充滿溫柔的態度撫摸著嬰兒那細滑的頭毛，低語說著：「想必定是尿尿了，好，讓姐姐替你換上新的尿巾吧！這可是我的職責呢」

護士慢慢把嬰兒放回床上，打開那微微隆起的尿巾，她開始發覺有點什麼不對，因為平時尿液會被尿巾吸收掉，但現在在她面前的是一堆類似啫喱狀的物體。「是不是生病了，為什麼會分泌這些東西出來，分量還這麼多，多得連啫啫也看不見了。我還是先清理好，再告訴醫生。」

於是她戴上手套，潑走面前的一堆分泌物，她感到那堆東西黏黏答答的，有點似鼻涕，但她發揮了敬業樂業的精神，一點一點的清理。直至到在分泌物下面的啫啫露出來，她大叫了一聲，一定是被什麼嚇到了。

「這個嬰兒的陽具，為什麼有成年人的那麼大！！」

她連忙清理掉剩下來的分泌物，讓那啫啫...不是，是一條不合乎嬰兒比例的陽具乾爽起來，然後她就好奇地研究著那不應該出現在嬰兒身上的東西。她看了一眼，忍不住伸手去摸了一下，軟軟的，但已經有那麼大，她很自然地開始把玩起來，而那陽具亦慢慢變大，直至變成了嬰兒自己的手臂的大小。整根陽具的皮膚都是那麼幼滑，那麼白，但堅硬的程度不下於硬鋼。

面對著這根東西，護士心生邪念，把白色的絲襪脫下了一半，爬上嬰兒床。

「應該沒有人會知道吧...」

看到了不合符比例地大的陽具，護士的私處早就濕了，她把內褲底部拉去了左手邊，露出了粉紅色的私處，然後就慢慢坐在嬰兒的身體上。

畀女醫生渣春袋嗰下

以為有得睇下熱氣球知自己幾多度
點知睇本書掀兩掀就走得

你咁撚柒 想有咩特別待遇啊

都市傳說 話女仔遇男醫生都要除上衫check胸
有無人講下係真定假

洗洗下有事佢會㩒個紅燈制 會有牙醫埋嚟睇
細細個睇睇下牙無乜事
無啦啦個保健員走去㩒紅燈仔
有牙醫埋嚟睇完話有蛀牙

不知幾爽

驚嗰啲可能係有牙石

加一就算細個陣都唔係幾驚睇牙醫
見到洗牙洗到啲牙白白正正仲好開心

有 仲要好惡咁問我 之後好大力咁揸左下 話係懲罰 仲係咁chock 最尾搞到射咗出嚟 我人生第一次打j就係咁 個醫生仲笑笑口咁同我講 話下次記得搵返佢 佢要check下我條野有冇大到 仲命令我要一星期打一次 唔可以咁快射 下次嚟要控制我射精

牙保一定有啦，
量血壓，排隊做test 嗰d

Jm9

小六最開心係唔洗再年年去牙科
次次去都：「呀大個口 呀大個口呀 㗩 呀！！！！」
兩舊大棉花塞入口 銀住晒好反胃

我都有少少
不過撩吓撩吓好爽

我次次係睇遠處有塊版啲英文字
仲有驗埋色盲

幾廿歲人⋯

當年女醫生話我陰莖發育良好

真 溂完口就算有血都唔係話太驚

第五，佢會話：大夫～～～～～～～～～

會洗完換醫生黎睇 試過

大個之後睇牙醫，遇到個牙醫講嘢離奇地溫柔，好似氹細路咁
後尾佢話見到啲後生啲嘅客一定要溫柔啲係咁話唔駛驚
因為十個入面有八個都喺牙科保健有童年陰影

依家出去睇牙醫補牙先知有牙膠咬住撐大個口
以前細個牙保淨係靠自己意志擘大個口，係咁叫擘大個口

伯母出錢畀你叫雞

嗰啲好似係公務員

嗰陣已經近視 佢叫我除眼鏡讀字 心諗撚睇到咩 睇到就唔使帶睇眼鏡

第六，身為保龍一族嘅情報人員，應該神不知鬼不覺咁，隱藏身份.......做足啲好！

辛苦都要頂硬上！

same here

牙保睇完牙醫行返出去個段路成日聽到隔離房啲細路叫得好慘

細個個啲牙科衞生員簡直係人生陰影

小學嗰陣次次睇牙都勁撚驚
健康檢查就最開心，好似嗰日係唔洗返學

全套

ＣＨＥＣＫ ＪＪ扯撚左
個姑娘２隻手渣住我碌巨龍反包皮

港英政府德政 香港政府做過乜

驚左CHECK JJ 冇去，大個發現發育不良救唔番

極on9

記得有次中二定中三去身體檢查，咁嗰次撞到兩個同學，之後輪流入去見醫生，見完之後喺度講有冇俾人check jj
我同其中一個都冇，到另外一個出嚟我地問佢，佢話有俾人check，笑到我地仆街
可能嗰個同學睇落去比較細個童顏，俾人感覺未發育所以先俾人check

我嚟 到依家都好驚睇

下真心完全唔知男仔會check呢d
係中一開始？年年都要？

童年陰影之後個年冇去

上個月幫襯牙醫洗先知原來洗石可以咁爽

每日150根本屈機

教識你唔好對住個個都講真話
嗰時屋企好嚴 條仆街醫生問我鐘唔鐘意屋企 我照直答
結果返到屋企後 被人屌左獲

咁你想點？

呢個

我記得係牙科保健先要比20蚊

細個俾靚女醫生定姑娘check 小弟弟 扯咗

你見到呀嬸咪講唔驗羅
你咪就係比人性侵唔識反抗個d人

有 見唔靚話唔驗就得
逼你係性侵

你信呢度會有女答你?

屌好似有啲印象

對住女醫生扯

我記得小三定小五個年係女醫生 戴住口罩 應該唔靚啦我估 個陣係同媽咪入去
訓上床個陣佢只係叫我拉低條褲 （唔係叫我除褲）我好撚緊張真拉左少少 跟住佢話再拉低啲 我又真係再拉低啲 都未見到j 跟住佢第二次叫我再拉 個陣心諗屌 拉呀拉啦 一野拉到見j 但果陣未有毛 白雪雪咁
佢都係劣包皮 驗蛋蛋 仲有好多白色鳩屎 但我扯左 佢跟住同我媽講話我可能太緊張先會咁 但佢話因為我唔乾淨所以有鳩屎 未埋未摸到兩粒 話叫我返到去自地沖涼個時摸下 同埋洗下鳩屎
後黎大個先識回味 女人摸鳩 應該要把握享受下

淨係小五定小六check一次唔好ff太多

我記得啲姑娘會聞下鳩個陣好少洗有陣味佢就同我講有少少味俾啲藥水我沖仲記得枝藥水紫色會浸到成個龜頭中毒咁款

點解要彈??

牙科保健要比廿蚊㗎，無蛀牙會有證書攞(三年班同六年班)

差唔多隔住一年，女醫生、男醫生輸流check，明明之前係女醫生check，好期待啦，點知下一年就搵左個男嘅check

me too!!!
童年陰影

係 由入去開始屌到出返黎
有幾年太驚 所以果日請假唔去

非母親外 即係都係老母

直情痴線
果時剛剛洗完牙 成個口仲留緊血
用手逼你用枝牙刷教刷牙
但最大問題隻牙刷無牙膏咁磨d牙肉
隔咁耐仲覺得勁痛

有冇試吓性功能，做愛

幫你含下

有冇師兄被男醫生驗JJ嘅時候扯撚左

777 會話呢項服務支出太大
要cut

有 做埋愛添

check下你嘅生殖器官可唔可以生兒育女

英國時期留低嘅德政

而家唔撚敢去睇牙
啲鑽好恐怖 又洗到成口血

洗牙係完全垃圾
個時係用d鐵勾再加條喉入去吸水，洗半個鐘係基本，次次洗用痛到仆街
出返去私人洗機又靚過你，又快又乾淨

成口血事少
一路洗一路比人鬧先慘

個牙醫好好人

好中有冇推薦

我細細個check真係姑娘黎

師兄你就好啦
我果時醫生話條野中咗電腦病毒
太遲發現
要斬立決

記得個陣條仆街係咁精神折磨我，終同我講要擦牙要擦到流血
搞到我個幾年都跟住做，依家牙肉部份外露都係因為條仆街

關閪事 弱智無得醫

屌 個陣撚識咩 佢話咩就跟住做家啦 唔跟會被佢現場屌撚死

做多左

咁你多人ff女醫生幫你打丁

一時時

要比人玩jerjer,不了

記得最後一次check jj都好似成17/18歲 都唔細
同埋去到後期係用佛珠check大細

我剩係記得我有個同學割完包皮 係學校行路柒下柒下咁
我之後去健康院就好擔心問個醫生我個包皮會唔會長到要割如果長得濟 可唔可以唔割 之後佢叫我除褲比佢睇 佢仲眼超超咁睇又叫我「劣」開比佢睇下

檢查陰莖

不過果d姑娘好撚惡架

小五比女醫生摸JJ，好記得一禁落黎Feel到勁冰涷
然後Chok幾下反包皮，提我記得沖涼沖走埋入面啲白色野
咁我著返褲，見到個女醫生原來全程冇帶手套唔怪之得Feel到咁涷，唔知佢係忙住同我老母講野定點，連手都唔記得左洗全程我好留心咁見到佢唔覺意掂鼻又掃自己頭髮之後大個小小諗返，咁佢成面咪都係我啲精
女醫生大約30幾歲到，都唔算樣衰

英政府留落黎既好嘢

牙科個八婆牙醫自己手勢差屈我唔合作 刷牙個姐姐讚我乖條八婆唔認繼續屈屌那星

記得以前舊登，好多post問點樣俾女醫生check唔扯旗！好記得有個巴打話check咗幾年都係男醫生！仲有嗰回覆話，有女醫生彎腰check，本身由無扯突然扯到，爭啲彈中醫生塊臉！笑死

最期待呢part

pepe r b

好似係升中學嗰時嘅唯一一次就係個後生（帶咗口罩睇落係）女醫生幫我check碌鳩，嗰時怕羞唔敢望個女醫生，但都比佢仔細檢查到少少興奮

首先 body check只係普通嗰一種，
然後dental examination依一兩年已經變了只是普通checking

想知女仔點check

這些機會不是屬於我的

好撚痛

有冇玩你睾丸 比佢揸到勁痛

點解我一次都冇check 過JJ

香港政府維持緊既學童保健服務

嗰陣check jj好似係姑娘，不過嗰陣未識上咸網，所以冇扯到旗

我同學就係男醫生Check JJ

係老母面前比女醫生check，摸到扯行哂...
個女醫生仲叫我冷靜啲，我心諗 點冷靜啊
結果大家圍埋我條j，等左兩分鐘，軟返啲，女醫生又摸，我又扯返行結果個女醫生話睇到喇，完

揸波摸閪

樓主撐政府 block 拉

磨牙

可摸以Detail啲講吓程序喺點
好好奇

把聲好溫柔tim

牙科係
身體檢查唔洗

一睇就知係巴打黎，可能只係唔覺意hi到

呢個咩料

matt leung信徒

死圖

有，記得個醫生幾靚仔

無記錯呢篇好似係花生定邊個既甜故黎
原來我咁撚老了

如果佢對個個都唔洗手...

我都想搵返佢搞智慧齒但過咗幾年唔記得咗喺邊
我個frd去睇時個牙醫第一句就直接同佢講
「放心啦我哋唔係牙科保健咁架」

男定女check?

小5識打j?

好多小朋友病都嚮果度搵到架
健康意識咁低

真，好侮辱

放心，你上一手佢都係冇洗

過程係點

細個睇牙醫次次完咗成口血覺得自己好型

你信有絲打覆？

比個希望黎

最記得果度有部電腦有game玩

中六合彩機會更大

記得細個去牙科保健杜牙根，勁大工程。
呢d真係港英政府德政。

當年真係有靚女醫生
但係第二年換咗個阿叔我即刻Say No

想知
有無絲打答

揸波應該假
不過真係可以
小學嗰陣有女同學同我講畀男醫生check過

細個試過俾中女醫生（靚女嘅）check JJ，差啲扯左

要去藍田照遠到仆街

無得揀全部都勁遠
影相既話我去柴灣
照X光係中環個停車場上面叫做近啲

極度懷疑香港人咁驚睇牙醫都係因為牙科保健
手勢差又惡過西
明明大個年年洗牙冇咩野

個post 已經俾check JJ 騎劫咗

個時個姑娘成個阿嬋咁
記得真係用手check jj 個時都覺真心痴線
而家唔知仲有冇？
點解唔揾男醫生check？

真係有女睇男既咩

代價：借你隻牙train 補牙。

之前睇牙都聽過護士講過

龜頭俠

有痴撚線當年個女醫生一野劣落去 童年陰影

ff集中討論區

真係有男醫生check女仔
唔記得左係幾歲
瞓係張床拎一拎高褲頭咁望左下
唔記得有無check胸